做Temp 工定係番 全職？

做Temp 工同part time 都一樣冇咩福利？
做全職真係好d？

求解

推